「超多圖」點解依家咁多女著呢條裙？

周街都見到

上網搵左搵 原來係范冰冰著過

D女到底係咪以為自己著左范冰冰就會變到范冰冰咁呀 笑撚死人

最誇張係連雜誌封面都著呢件
依家無衫著咩

不過無波著衫最好睇
你們著乜撚都好睇架啦

今日收工先係地鐵見到有人著

好撚肉酸 果排興咩 班港女就爭住個個著上身

Yes 著左欣宜都變范冰冰

窗簾廠倒閉賤賣嘅貨尾嚟

雜誌果條女 name

IG 6過見到 我唔知佢咩名

條裙h&m嘅

Yes 絲打有無買

你好大怨氣

你張圖唔係有埋佢IG咩 @_renee_ho

港女無一個是無辜的.jpg

又叫renee

首先...條裙...真係...好撚肉酸囉

大波著衫仲肉酸

大媽feel

你有留意

范冰冰著過 我著就會靚了

周街都係 好難唔留意

有無著緊呢條裙既絲打入黎駁我啊

駁我啊

屌你老味quote夠未

10

Sorry lo大老 屌男人咁重口味

樓主係咪蟹左好多條裙要曲線推？

條女more 啦屌

唔明你講咩 我係H&M老闆？

我老母都有件咁樣嘅衫

呢條裙好似真係賣斷碼

伯母我來了

呢條裙好似真係賣斷碼[/quote]

全城都著緊啊

屌你老味 咪撚再quote圖

要邊件？送哂比你

話明超多圖嘛

真係有圖

全城都著緊啊 [/quote]
件衫有咩咁特別
賣得咁勁

第一個阿銀黎？

都on99

屌你咪撚再quote啦

個renee ho 咩人黎
做雜誌封面

咁撚花點撚樣著啊，成張新年賀卡咁